點解仲有人唔承認法治已死

馬仔有冇贏

冇
over
my
dead boby

法官判決最重要依法
合唔合理唔重要

警犬打人冇問題
照開庭
示威者就不準保釋
這就是正義

無法治 律師點賺錢

法庭判決就係唯一
尊重法治拜山精神
默默忍受

親中愛國者殺人放火金腰帶

黃之峰試下hi到人即告有意圖傷人

之後法官feel good
又捍衛左法治
打下飛機

A09終於開到一個正常既post